用啞鈴每日做15-20分鐘 做咗兩三個禮拜

胸肌開始凸出來 Feel到硬咗好多
但點解腹肌好似冇進展

腹部比較多脂肪

開始要帶胸圍

本身個膊頭唔太橫，想問點做先可以橫啲，但啲骨都生定左，有冇得再橫嫁？

記得做埋背 如果唔係你會後悔

做咁多

我最近每日做1下掌上壓
好似太大隻

你一下唔好攞出嚟同我比啦

圓肩

我一日會做40下

痴撚線，你咁樣好易會太大隻。。。

吹水㐰

食多啲野啦 操到一舊舊咪橫啲

背 膊 盡做

我30
都keep到無肚腩
算好抵

[url]